住左旺角二十年，你問我答

住左旺角二十年，旺角中心區域，朗豪坊附近

有無去過色情網吧攪d 12-13歲既靚妹？